[預祝肥仔All-star][NBA] 丹佛金塊球迷討論區2

金塊球迷守則

1. 咪嘈係垃圾

知道

終於開到2

Vanderbilt 剔出傷兵名單

垃圾時間出

2.Jazz係仇人要全地笑鳩佢地
3.Bill Simmons正仆街

太激動打錯

露寶係好朋友

lm

入紙迷塊

新post留名
啱啱睇到金塊下半季賽程係第三難打
希望班球員心質頂得住

咪懶啦

Oladipo

打大腸輸
打強隊贏

張圖唔太清，唔好介意

屌

Jokic又厭世mode

又鳩打

點估到rubio起q

Barton

❤️

今日尾場lunch time有得睇

加油

運都輸埋

乜鳩呀巴頓

又輸

啲人復出反而打亂左本身個化學作用

巴頓啲防守

Fb個台灣專頁有講過話trade Barton，你覺得有無必要

如果可以喺nets換個carroll返黎都好似唔錯

無，夾返就得，換都換唔到啲咩

全隊可以郁嘅得Barton同Lyles

全季DNP就得

Lyles反正過左今年都唔留架啦

QO我接受到

睇佢打波真係好燥，睇下佢進攻可唔可以正常返先

今年入到第2圈當贏
講真唔易
5至8應該係箭刺爵湖呢4隊

四隊都難搞

打勇，打瘤應該無得贏

個個都想打塊拓
一隊季後賽就托柒
一隊無經驗

最唔想打箭

所以要keep頭2
如果3 4 我唔睇好過到第1輪
不過下半季賽程咁難打
頭4都未必有

拓雷最好打，希望同箭一齊連贏留喺上線

雷今年pg醒左 好難搞。。。

我唔信佢playoff keep到
雷最識playoff自爆

Jokic唔係正選

正常啦咁多怪獸

唔夠人氣

Post 2 留名

唔知香港會唔會入Jokic all star波衫同T恤
下星期五直接nba store訂好唔好

團購？

點買最抵最方便？

我都唔清楚，官網有無嗰啲買夠某個數有free shipping嗰啲

當初續佢我覺得係最佳S&T時機去搵個大閘幫手防
因為Barton我覺得係帶Bench做playmaker既料，唔係3號位既正選

Game day

無一條link得

屌原來jokic停賽

係咪上場plumlee單嘢

靠murray carry

Trey呢排真係好左啲
反而juancho真係沉左好耐

有無link?

我係league pass 幫你唔到

毒撚隊無人stream

jokerstream

毒撚隊有stream
因為有joker

8個double digits

無莫莉

Gary

肥仔今日又開得分mode

Brainless

屌原來跑狗嚟

Kkkkkaaaa

食蕉 冇人開公海po幫下手

你自己咪開咗囉

見你冇開嘛
Let’s go 雞塊

點解跳咗冧把

我見65咪66

我講呢個post嘅reply，75唔見咗

你係唔係block左邊個呀？

原來係二哥

Lyles

你地鍾意就好

好過你攬住隻廢柴當係寶

對家無embiid都打到咁辛苦...

B2B腳仔軟

仲要貼多隻lydon俾你地真係唔抵

Jokic屈鳩機

毒撚

我睇live都有見到

今日防守差到

攰鳥

莫莉聽日out

不了

勁呀

整件垃圾返黎有鬼用咩 用返millsap算啦

今年個態好撚勁，高Millsap起碼兩班波

條友去邊隊霉邊隊，球商低，成日要波，唔穩定，一定唔啱打

仲要份約又長又閪，算數啦

佢而家都係要波做playmaker，佢到左同肥仔唔夠波分都似
而家要個防守好既去幫肥仔執屎就得

有joker泵利夠啦

講真而家隊波都係以不變應萬變好啲㗎喇，始終而家個戰績唔洗靠trade衝上去，barton嘅問題可以等完左呢季再算都未遲，黎緊個offseason就真係緊要喇

嚟緊個offseason都係續Millsap啫，無其他嘢做到

可能要諗埋trade唔trade Barton, 換個3d返黎，然後信mpj真係勁

我對MPJ好高期望架

又開局甩轆

乜鳩呀

Jokic又厭世

哈

反勝

第三節輸17分放棄咗，做完嘢一睇竟然贏咗

Barton + Beasley

塊迷=弱智

@HarrisonWind
Gary Harris (right groin soreness) is questionable for tonight’s matchup against the Pelicans. He battled a right hip injury that caused him to miss 11 games in January. Would be surprised if he played tonight. Jamal Murray (ankle) is already out.

梅利仔都算堅
捱到隊友復出先養傷

假日哥同奧卡科氣勢旺盛中

B2B腳軟啦

好緊張

有驚無險

永續西二

morris beasley

睇二月賽程都唔算難打，三月尾至四月最難搞，場場playoff預賽

最緊要下場波

3,4月份個賽程正, 又可以鍛練班後生仔

肥仔all-star

無眼睇

永遠reserve

All-NBA 1st Team

但外國人(非大國)好難入到正選

Well deserved

聽日又要比夏登審判

讓火災4.5分，有得賭我實賣埋層樓all in火災

NBA store都無Jokic all star波衫

@HarrisonWind
Michael Malone pretty much ruled Gary Harris (groin soreness) out of tonight’s matchup against the Rockets during his pregame remarks.

As far as Jamal Murray, who had already been ruled out for tonight, goes Malone says he’s concerned about his ankle. “Hopefully he’s back on this upcoming road trip....you know that it’s a really serious injury that he’s dealing with.” Murray has missed Denver’s last 3 games.

審判日

今場唔睇

又體毛foul......

布冧都姦到底

Beasley

今季金塊幾好好J
個個都射得又有活力
後備深度又夠
Graig,Morris,Beasley

有傷兵都屌打

勁撚到

搞掂

睇見mdn個樣真係令人大快人心

NBA實況：休斯頓火箭vs丹佛金塊

這場西區大戰，最後金塊以136-122擊敗火箭，對於金塊來說好事來，目前穩坐西區第一，雖然個人對於這隊不是太熟悉，有沒有谷友可否說這隊今季表現比我聽下

重返西一

三年嚟第一次

仲要傷左murray harris

開季以嚟心情最愉快的一天

球證迫害

一個play俾人打十次手仲要進攻犯規

輸阻

兩隊都垃圾級表現

Lyles 復甦了

頂住呀b2b

屌你險勝

馬龍all-star coach

98比98個時去左剃鬚
出番黎岩岩完左 屌

岩岩好趕得切做番西一

malone教，jokic出場表演時間應該有30分鐘

要俾吾皇pick到先得

or 字母gor唔pick佢

@活塞
@爛網
@數字人
Vs熱火
Vs帝王

食唔食得晒

數字人難搞

波塞

刺撚發來賀電
祝各位西一塊球迷新年快樂

3/5放魚腩一條生路行吓

新年快樂

聽朝新年頭炮

炒佢50分開年

比人炒

好彩 遲兩日都無asg教

傷三個正選

西4塊

我都係 難得ddr起q

邊到有得買白粉仔all star波衫

兩連敗

巴頓走吧啦, 唔好阻住地球轉

Decision making差到爆

佢都仲係重要嘅我覺得

Jokic All-star波衫
$120USD
T恤
$35USD

兩樣都係得白色

Shipping全單$18USD，越多人夾越平

仲有其他嘢可以一次過買埋

Team Giannis

買唔買？

要t shirt

仲有無人要落單

14-2run入半場

緣盡季後賽

第9塊

下半季咁難打
真係有po打都達標了

跟著兩場好關鍵
可唔可以撥亂反正就睇呢兩場

今年睇黎都係一輪游

一日有巴頓都唔可能撥亂反正

屌瞓醒未

皇朝初現

Morris

Morris>Murray

止血

TG: jillsis

佢間小學

應該貼番張小學時期肥仔相

睇落應該會西3完季
可能對爵

想打拓

爵唔易食
私心想對拓

英雄所見樂瞳

拓柒PO魚腩

How ar 我要落單喇
All star jersey得返細碼

最近好窮...無緣喇今次 下年啦

好

買咗$243USD

最緊要保持頭三
望就望拓跌
或者打艇/國都幾好

最理想：
勇塊雷箭爵刺拓帝

一輪打拓，二輪打雷

然後cf俾勇4-0

入到先講啦

其實覺得帝唔係無機會上第七，尤其而家有埋barnes

都係兩輪架啦
okc癲到咁 遲早過塊

雷霆輸波

defeated by rubbish water bird

nop做到野

聽日要幫JOKIC打氣

mpj有全盛melo咁勁既話就可以champ了

Murray Harris MPJ 是撚旦 Jokic

jokic被反cup

仲諗住入到FINAL
球單手傳波型到...........

唔肯握手

佢運波太慢啦屌

佢無assist好似
浪費哂

咁耐無波睇硬係差啲嘢咁

Mike Singer
Mike Singer
@msinger
Jokic was asked what the most difficult part of the skills challenge was: “Running.”
9:46 AM · Feb 17, 2019 · Twitter for iPhone

唔算金塊球迷，上次對金塊有印象已經係melo + billups + Martin
今年金塊真係幾唔錯，有內線有三分有戰術，又唔獨食，板凳深度又唔錯。真心期待playoff 對勇士

期待出年新球王降臨啦

買Jersey?

幾時買張MPJ RC Auto卡J

唔玩卡
想買件MPJ jersey/ T shirt就真

6'10 Melo MPJ

我個FD中左張T.Young 1/1
2k USD放左

好撚肥

MPJ已經100%

下年

練下拍波先啦佢

又快又方便，以後可以一齊買

今年件all star 幾靚

黑色仲靚

IT狗

又迫害肥仔

成季d吹罰都莫名奇妙

軍曹傷完頹晒

定位好模糊，而家lyles又翻生

火箭

勇士雷霆一齊輸

希望嚟緊贏哂3場主場, 為死亡3連客壯一壯士氣先

好難打

ok ge, 起碼無爭po壓力
而家最緊要練好個防守form準備po

想軍曹打返起，一場入到兩球三分都好
同埋趁呢段時間操fit IT狗

It狗可以做超強第6人

同埋playoff好需要佢同Millsap嘅經驗

It 復出後 打成點

配合麻麻
但強投能力幾好

係 成隊菜鳥

聽朝6點

joker 幾時先可以提高控制情緒能力
一無哨就抱怨，亂foul

藝術家脾氣好難搞

雖然大勝
但打得好差

完全靠防守贏

喱2日賽果幾好

如果唔做馬嘅話今年Jokic肯定1st team

Go 支那 TGT?

有諗過，但世界盃未必出full team打

上年搞續約先唔出姐好似係

你睇吓以前世界盃嘅陣容先啦

呢兩年一年好似自主訓練一年搞續約無去
里約佢有打

MPJ

聽日好關鍵

一定要贏

Season series 2:0

水行俠次次都上身

唔撚夠我地打呀

Jokic如果場場都有今日個鬥心真係攞mvp

屌住啊

最後咁樣送罰波比我地贏

Wade

笑死

聽日贏就並排西一

自膠聽日湧都要打

雷西4?

sor 收到風聽日雀屎贏

Record: 42-18

vs UTA
vs NOP
@ SAS
@ LAL
@ GSW
vs MIN
vs DAL
vs IND
@ BOS
@ WAS
@ NYK
@ IND
vs DET
@ HOU
@ OKC
vs WAS
@ GSW
vs SAS
vs POR
@ POR
@ UTA

都唔算太差

jokic應該mvp先合理
不過應該比更字母

得番9主場

1st team已經好滿足，mvp排到頭5都偷笑，字母攞咗九成

西一塊

未開打已經上西一

西一就一定1st
西二就難講了

根本各方面都強過Embiid，唔係做馬無可能輸

咁emb有華哥撐ma

官方mvp榜embiid長期top5，jokic一次都未入過，而家排得仲後過lbj

mb人氣王
銀仔力捧

幾多個turnover呀

打緊乜.....................

第2了

半場40分都無

差到...

快啲comeback啦上西一呀

個簽名幾Hea下

黑哨可恥

季尾再見

軍曹攻守都唔掂

咁都倒得返

咁都T

痴撚線啲哨

其實nba係咪好憎金塊，點解場場啲雞都咁戇鳩

小城市小fans
要比雷上

屌啦咁都吹得錯，直接宣布鵝贏咪算囉

siu4

俾人黑

可唔可以唔好再比咁多球權 barton it
比返多d波 morris beasley 打啦

Barton無波咪又係戅鳩鳩咁

外線太多人球權唔識分

數據輸，就算講基本能力都輸

開季刷助攻刷到走火入魔搞到個期場均得16分

mb真心勁佢好多，防守都差3班

奇蹟已完，下季叫返醒我

Barton咪撚再鳩射好唔好

終於肯出Craig

又係咁 捉到鹿唔識脱角

垃圾

嘻

差少少

下季再努力

刺呢隊波一日有波波一日都唔可以低估

應該都係西2
爵西6

西3 4就未知邊隊

鬼佬Predict緊勇塊箭爵拓雷艇刺

拓領先爵咁多好難跌到6喎

輸畀刺, 你地係咪夾埋逼死猢

下場仲要大炒湖

最理想正選係
jokic millsap criag beasley murray
後備
mason Lyles barton gharr morris
其他人做飲水機

Harris正選好啲我覺得
其餘都同意，間唔時攞個it出黎做奇兵

Barton做正選太食球權，本身攻力夠用Craig效果最好
面rotation太多人係一個問題，球權唔夠分，出太少又好難hot
出年有MPJ可以考慮放走Barton，佢太阻住4隻Guard發展

可唔可以爭氣少少
贏返場

吾皇呢場係咪會大爆發

吾皇四罰全炒

過咗大海無得睇

唔需要睇，湖dont know do what

湖個內線

虐畜

吾皇要反cup了

準備好個屎忽未

要反吸了

肯DNP IT未。。。。。
Joker又做不射男

湖人黑8未

俾it攞下手感感覺都好嘅，湖啫

IT喺playoff會變到好重要

IT有po經驗
成隊無

Millsap

一線鷹年年東決

原來 3-5 同勝率
希望火箭唔好最後排第3

可能聽日贏勇士上第一呢

聽日Viu有播

箭第3第1輪輸比爵

Viu播咁多場我哋無輸過

直上西一

即係首敗了

今日宇宙湧唔係講玩

已經想熄機

食早餐

射好啲罰球啦

食蕉保重身體

Millsap幾時死

完

收IT啦

MPJ真係最後拼圖

真，好撚期待

Barton真係負資產黎

揾MPJ頂返佢個SF位，Craig打後備

睇佢打真係好燥，唔好正選好唔好，而家craig進攻幾黑洞都好都至少叫做有啲三分

無黑洞好耐啦, 係開季頭1X場進攻差D姐

破妙圾

巴頓。

Barton躝啦好無

廢到

有mpj嘅話巴頓完全無晒價值

根本就無需要一個咁食球權又飄忽嘅側翼

以前就有用，而家morris beasley打起佢就只係食球權

今日著唔著金塊衫出街好

murray beasley criag millsap jokic
喱個係我地需要既正選陣
再係咁唔該下季 malone marton IT 收皮吧

Morris Beasley Craig Plumlee都好好
巴頓死咗佢
希望可以中產續Millsap，QO留Lyles都接受到，軍曹咁嘅態就就佢雪住，艾辛感覺都ok出年可以試吓出多啲

*barton

嚟緊三場主場算易打，之後就地獄賽程捱到季尾

又係喱5個正選, 係咪唔可以變下陣
全世界肉眼可以化學效果差得好緊要

用Craig啦

睇咗5分鐘已經想熄機..............

出後備即刻順晒

見到巴頓持球真係火都嚟.......又無帶動能力, ISO又廢
到murray 攞返個波又係ISO
gharris joker就企係到睇波

Murray Harris Craig正選，Jokic組織肯定好好多

Morris Beasley真係好掂

要幾有智慧先可以一開波 murray harris企底角, barton係葫頂持球

好
L
好
J

根本唔應該咁用巴頓

Craig都有貨交架

金今年都算中六合彩, 一年打出3個新仔

馬龍養仔有一手

即刻整球顏封

佢真係勁架

肥仔喱排D攻力差到一個點

巴頓浪費完 d possession未............

睇心情進攻

唔係金塊fans 但早幾日睇直播
隊金塊好似同個幾月前變咗兩隊波咁
外線三個好似唔太兼容到 個節奏好似慢到睇以前馬刺波咁
雖然咁講好衰 但如果比火箭搶咗第二 第二圈對返箭比人拎埋主場之利 可能真係最盡第二圈止步

就算有主場之前都應該輸比箭

因為太少用morris beasley

完全係衰喺巴頓到

Craig

咩事傷咗

最後廿秒垃圾時間防守落地拉傷

希望打到紐約果場為止都可以贏哂

次次講完呢句都出事

單挑

啱啱先20歲, 前途無限

肥仔又變返不射男................

心情球王

籃底唔上, 傳比mason變to, 真係嬲到想打爆個mon

進攻咁唔集中

輸咗一定X爆死肥仔

爵計哂數
應該最後會第7
走線打塊

我哋呢期咁廢直插西5打拓啦

輸撚哂都可能仲係西2

巴頓復出之後打咗幾多場好波？

雞塊係咁上下水平啦

收皮啦收皮啦

Jokic mvp

咁樣贏波

塊咁既態應該剩係贏到艇

Serbia Group D

前幾十秒個球murray靚波兩分但吹罰左對面推底jokic先最後兩罰中得一
差d因為咁輸

其實無吹錯嘅，明顯推跌咗先起手

mav個下真係有運
明顯唔係特登foul

身在日本

肥仔進攻之鬼

溜馬都打唔贏

完全唔識守pnr

啲防守...

一pick就散晒

轉正選陣啦，好嗎？

仲要亂鳩咁吹

落街買飯團

去玩啦，唔好睇垃圾波影響旅遊愉快心情

老婆未瞓醒

肥仔做乜都off foul

被迫害是常識吧

痴撚線直接宣布金塊輸波算啦

垃圾球證

全場衝落去郁個球證啦

無話可說

又foul乜鬼呀

笑咗, clear reb 都 foul

[TJ McBride] Nikola Jokic has been ejected three times in his career. All three have been by Tony Brothers.

cls
3次都係

唔係吞拿魚罰球垃圾 我塊已經比佢黑輸左

呢條友幾時死

commentator: tony brothers, rmb he does not like Nikola Jokic

@HarrisonWind
The Nuggets clinch their first playoff berth of the Michael Malone era. Isaiah Thomas gets to play seven minutes in his return to Boston. Party like it’s 2013:

重回季後賽

六年鳥

同勝場數了

希望拓連敗跌落第七，八

啱啱睇完宇宙勇餘下賽程
礦要攞西一近乎無可能

13場波得4隊係po隊 (ind, det, den, Lac)
金啱啱相反, 得4隊係非po隊 (Wiz x2, nyk, wolves)
仲有7場係打西岸po隊

勇贏輸同對手實力無關

又領先多半場

跌唔到落去架喇

塊無第9了

美國好多人睇好箭上第2

美國仲講緊embiid 1st team

Yes, 呼聲好高

好戇鳩，咪撚做馬食咗我哋個1st team

早

mission accomplished

開始11場死亡賽程了
希望可以攞到7W4L

要贏9場破franchise record

喱樣我反而無乜所謂
保到頭2就OK
而家領先4勝場, 斷估火箭唔會全勝完季

而家最想係第一輪唔好對刺

有主場優勢對刺又唔係話好大問題
其實對邊隊都惡打，順其自然啦

唔知點解，照計以刺內線咁撚廢應該jokic個體系會打到出黎，但係次次都輸

2:1啫，仲有場主場未打

下季米堡team option

預計都會option out

有咩fa 四號位可以簽?

盡力中產續返佢，用MPJ客串四號位都夠用
軍曹打得返起又可以頂一陣，Lyles簽QO都接受到，仲有艾辛可以養

西一準備

勇

Millsap開聲想留到退休

做乜鳩

西2塊

睇咗半場
溜防守真係好好
4連客 贏3場收貨了
下場繼續努力吧

紀錄無喇

Nate mcmillan教防守真係好撚勁

起身睇咗半場
知道輸9成決定訓返
仲搞到遲咗起身返工

同埋溜客場之旅4連敗
溜今場返主場打得好有決心

到我哋返主場

倒返晒

莫莉

好廢

點打playoff呀

差啲崩盤

55塊

今場無睇，發生乜野事

贏廿鳩幾分臨尾倒晒

下半場40分都無

plumlee alley oop勁到

拓柒第三

過到第一輪先算啦

I'm trying Jennifer

雷，爵定刺易打啲

黑七ready

今場好關鍵

雷

無機會打爵，雷刺艇三揀一

做乜跟咗火災出4G陣

唉真係點都唔夠打

格食格

BARTON GH.............睇嚟要upgrade都係郁喱2個位

Gh今季傷太耐

應該都係勇塊火拓爵

Murray

橫掃雷霆

Playoff再掃

希望西一

希望西二，一輪打雷 二輪打拓

金塊要走得遠主場真係好重要, 希望可以攞到第一, 雖然機會不大

第2第2圈都有主場

靠主場龍先有機會贏

Lac 應該都穩第6
即係一係打雷一係打刺

打巫師

有主場驚what

Criag真係好掂

垃圾隊

聯盟係咪好憎我哋？

笑到PK.....................PORTIS成場波一個T都無
同樣既身體碰撞, WIZ就唔FOUL, DEN就FOUL

迫害

垃圾聯盟

數據其一啦, 睇LIVE真係點比人打都唔會吹

tony brothers

今日贏就西一

火箭輸緊要D

如果箭拓same record邊個排前啲？

不如每次打勇/箭都DNP barton mason啦

打到不知所謂

拓

下季繼續係巴頓正選既會減少睇金既比賽

下季用大帝啦

JOKIC 完全令人失望
不知所謂

無經驗

無謂從球員心態, 到戰術運用
每次打火箭 勇士都令人徹底失望

又要輸波

第二名應該穩陣了

要贏到一場拓柒

第一輪打雷打刺都屌打

起碼唔洗黑七咁柒先

9成9係打雷了..........刺落後1.5場

睇錯, 原來雷刺只係爭0.5場

刺贏tiebreaker

只係得一個希望, 如果有機會對勇箭, 唔該真係轉下正選陣
從之前贏過/輸過既比賽睇到一個好重要既一點
正選無個hustle player係無可能贏
而家果5個正選連少少 hustle都無

季初贏勇: juancho
季中贏箭: criag beasley

我覺得重點係唔好俾barton正選打
但季後賽通常都唔會轉陣
今年攞經驗，下年mpj喺度就正式晉身一線

喱個論點講到口水都乾
全世界都睇到個問題, 唯獨偉大既MALONE當佢寶

barton成個韋碧克咁

聽日贏埋就搞掂

聽日最關鍵

巴頓究竟係場上作用係咩。。。

今場成隊都無作用

成日都走上高位攞波, 又唔係組織, 進攻又垃圾
企底角又唔會走下位, 零ball movement
好心就比返個波murray用啦條死垃圾

究竟球證有幾憎金塊
mason喱球波吹進攻犯規cls

Millsap單打喺po好重要

你哋識條鐵咩，肥仔locked 1st team呀

我覺得好大機會俾embiid

巴頓 gharris 真係負累到一個點.......

Harris還好啦

咁樣打頭都唔 foul....好野..............

LAC 仲有機會落返第7

第8

millsap murray jokic rest

唔係咁都有得贏掛

守唔守得住西2

輸

無啦啦留乜力
呢場贏埋咪穩陣
依家輸多一場都比箭過 輸tiebreaker

最後跌落第3就抵死

要贏晒兩場先得

咪係
次圈無主場之利

玩完

差嗰幾分有得追

發覺打親露寶都遊魂

不如話正選進攻已經打少咗2個好多場

Gary幾時先返生

屌你死肥仔

JOKIC 真係睇天氣打波咁

真係抵佢比人睇唔起..............

成個咖哩咁

肥仔今場做緊乜

不知所謂........................

係咪要變西三

jokic...........................................

都唔知佢打乜鳩

gg

最撚on9係對拓柒輪休

西三塊

作客50%都無

黑六ready

龜

西決劇本

笑咗, 咁都keep到西二

拓柒go

想知邊度有金塊rainbow tee賣, 官網嗰D size下下都xb點撚樣著

笑到有腹肌

Altitude authentic

白色我carry唔到

Btw要買嘅話可以一齊，我都想買playoff tee

大奇蹟日

Jokic的陰謀

輪休輸拓柒：確保拓柒有機會過火箭上西3

打得垃圾輸爵士：爵士穩坐西5，確保私家雞雷霆喺下線

結果：
雷霆贏火箭
拓柒贏潮人

塊下場輸波係咪會打雷

睇吓下線三隊打成點，一係雷一係刺，贏波先有機會打艇

求神拜佛拓要贏

集氣

肉酸到

打火箭啦你

屌啦拓柒走線

艇贏都係第八？

係

醒喇

巴頓係場上作用是什麼?

Turnover, Foul

打垃圾狼都拉唔開

好野，預備定po食蛋都得

唉係真廢

真係劇本，連拓都贏埋

最佳編劇 Joker

要完整寫返個故事出嚟

圖解大奇蹟日

遲d playoff 讓兩場ok?

真係爆閘

不如讓多兩場

WWLLWW
無得多喇

我入黎講下笑姐唔係挑機

挑機10個食蕉都唔夠揪啦

我地咁耐以黎係咪得三個人

四個

人地開到幾十個
我地第二個都未完

Playoff前推爆埋佢

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連成功

@HarrisonWind
A Nuggets/Spurs first-round matchup has a ton of storylines. Pop vs. Malone. Teacher vs. pupil. Savvy veteran franchise vs. trendy upstart. Should be a fascinating series that tells us a lot about this Nuggets team.

我都係咁諗，希望班後生係刺神身上學到野

而家刺班友又咪𡃁仔

成年都係得4個人

起碼都有四個

食蕉，yff，麻油子，我

????

特朗普，川普

我第一個post 初頭都有吹下水
之後真係太唔得閒，好耐無睇過全場

金塊0:4馬刺 ok?

粵劇特朗普
糟傑等波到
我塊迷要跟風力士同步

all in 西二塊

下次頭post加返真fans list

幫你哋推下

10:30

有排都未頭po

得我地4，5個都慘

活躍嘅4個咋，有兩個係孖生

肥仔好落力

炒太多wideopen

應入嘅全唔入

刺防守未上力, 但塊冇手感, 籃底都炒

睇唔到又亂鳩咁吹

點解雞塊得28%命中，明明刺都唔防守

廢

打緊乜鳩....

都唔知睇緊乜

終於入一球止血

成隊波得 joker millsap gharris 打緊波............

到底係Barton守得好定Derozan太廢

球隊皇牌完全唔起手.......................

頂佢啊, 頭先三分空晒都唔射

笑死...................輸咗佢一定係第一戰犯...............

守得咁好喺到射西波

Morris做緊乜

又foul乜呀

啲哨

咁樣自爆
屌出聲

Murray抵閪柒死啦 廢閪

牛角放你都唔撚入

皇

今日最大責任一定係joker..............應起手既波全部唔起手............

Murray啦，臨尾咁柒

murray咁都唔入
明明比哂你buzzer beat做英雄

唔敢著佢件衫出街

今日一定要贏

射準啲罰球今年可以贏多幾多場波？

真....

Millsap先係真大腿

黑七橫掃要俾人笑幾多年？

塊冇po經驗

好撚廢呀....

唔止班𡃁仔無經驗，連馬龍都無經驗拆針對防守
個情況同當年吾皇打一線鷹差唔多，肥仔一攞波就夾，掉返出去俾其他人斷傳球路線就放你1-on-1，班𡃁仔根本無一個打到持球進攻

其實有，但murray今日好廢

爵士，okc，艇，有無後悔無搶第7

Barton 廢撚到
好撚嬲

防守亂晒章, 冇晒D快速補位

下季見

點解佢地攞波啲位可以咁深

吊命feel

ft都炒埋murray今日真係廢到

就追到

防止自殺求助熱線

香港撒瑪利亞防止自殺會 / 2389 2222 / touch@sbhk.org.hk / 24小時 / 廣東話

撒瑪利亞會24小時多語服務 / 2896 0000 / jo@samaritans.org.hk / 24小時 / 廣東話

生命熱線 / 2382 0000 / admin@sps.org.hk / 24小時 / 廣東話

向晴熱線 / 18288 / fcsc@cfcsc.org.hk / 24小時 / 廣東話

利民會「即時通」熱線 35122626 (24小時真人接聽)

東華三院芷若園 / 18281 / ceasecrisis@tungwahcsd.org / 24小時/ 廣東話﹑英語及普通話

協青社青少年服務熱線 / 90881023 / yoenquiry@yo.org.hk / 24小時 / 廣東話

社會福利署熱線 / 2343 2255 / swdenq@swd.gov.hk / 一至五：09:00時至17:00﹑六：09:00-12:00﹑其餘時段：可選擇按「0」 字，將電話轉駁到東華三院熱線及外展服務隊，與當值社工聯絡）

醫管局精神健康專線 / 2466 7350 / - / 24小時 / 廣東話

賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」： (Website) / 91 012 012 (只限SMS) / hkopenup (WeChat / Facebook Page / Instagram) / info@openup.hk /24小時/ 中文(廣東話、普通話)、英文

關心手足

murray突然訓醒

醒得及時

又咪炒絕殺輸波

back to back 3

Blue arrow

聽日著Murray返工

Harris俾人打雀

當4個starter都20+係無咩可能輸
Barton就食屎啦，進攻入唔到體系，防守又差
希望下場可以偷到，咁就好有優勢

Barton 一直都覺得應該要換

擺返後備打十分鐘都接受到嘅

其實最大問題係隊波而家無側翼侷住用佢
Craig進攻太唔穩定，Beasley身材啱打2號位多啲
都係嗰句，等mpj

Btw點解最近mpj好似無跟隊？

佢比人噓
好感動
可惜教練繼續盲撐

美國嗰邊fans一路對佢評價好高，係呢兩場之後先開始轉風向

找咗數，直線自爆

barton好似波底好差但屈體能個d

佢好多問題
球商唔高，但好食球權
射姿唔好，搞到三分唔穩定，出手選擇又差
融入唔到體系
唯獨呢兩場叫做守ddr幾好

係咪好遲先開始打波個d

我射罰球都準過佢哋

歷史上有無當家球星咁唔願意起手？

空哂都唔起手
錯位又唔強打

16-0

murray係咪儲緊氣

巴頓瞓醒未

屌呢條垃圾幾時死

肥仔啲防守

毛巾拎好自己條毛巾算啦

去錯po

換走巴頓，用龜守白啦

啲雞全部隔一年先吹

出親巴頓就倒水

賽後係咪要繼續撐巴頓?

垃撚圾，完全輸佢一個

連後備出場時間都唔值得擁有.....
見到二節尾出返佢都知係咁先.....

下半場唔好再見到佢，都唔知馬龍咁保護佢做乜
而家係playoff輸就玩完，打得差就收，佢又唔係球星完全無必要顧佢感受

exac7ly.........
hupu reddit 全部人都係屌緊同一樣野.......
但個主教練可以視而不見
對班有表現既後備嚟講, 真係好傷士氣......

我坐喺個mon前面都已經無晒士氣
四個後備打得咁好，但要坐喺到睇住件垃圾舞

如果無millsap真係會輸得好慘

成隊正選除咗Millsap, 其他都係垃圾
不知所謂

馬龍嘅rotation好有問題，又唔識針對部處
邊有可能俾White半場攞到26分都唔針佢，佢又唔係Harden嘅level

又炒晒罰球

要炒幾多罰球呀

無巴頓即刻順晒

主要係jokic打bully ball姐

吹錯幾多球foul

主場雞

點解我哋主場無

Beasley 真係無名英雄

唔睇喇，下季見

除咗講一句屌你老母 malone barton
我無其他補充了

Craig咁fit唔用，死都要用件垃圾

好撚嬲..平伏唔到..屌....
盡力發揮而輸都無話可說...
明顯個正選陣有問題都繼續仲要打到垃圾咁.....

Craig真係好撚fit，求吓馬龍下場出佢正選

下場攞番就ok
呢個series可能要7場

希望啦

但打到第7場既話驚新仔怯
可能要in 6

下場已經怯啦
一場順境波都無打過

@HarrisonWind
·
36分
Michael Malone said after the loss that he’d lean towards tweaking his rotation (more minutes off the bench for Beasley) rather than make changes to his starting lineup for Game 4.

99% 肯定 1-4 出局了

咁諗啦
至少呢3場練到抗壓力

又唔好咁諗
Playoff轉正選好少有
而家控制返Barton個時間都好

其實最好就係Jokic打bully ball
因為馬刺真係守唔到

一開波barton就收埋之後唔駛見到佢了

出到第一次死球囉

唔係打多定少問題
係無化學作用

感覺上佢係d 搞局者
可以打亂戰用下
要做主力就不了

講到尾佢就係廢+垃圾
同埋po係無亂戰，每個possession, 防守都係經過精心部署， 所以佢唔值得有mins

佢副計好
但波底太差

下場波朝早5:30

Po先多亂戰喎...打到尾咩戰術都無用啦，都係靠個人能力

佢有個人能力?
接個波都甩手

叫做可以代班控下球嘅...

打到尾果D係叫巨星球, 唔係亂戰

打到尾我寧願用IT狗
亂戰係Jamal Crawford嗰隻，做好啲咪Terry囉

其實打返季中最核心戰術就得 - jokic murray 2人轉....
明明係操到Murray 當2佬咁用, 廢B一復出就廢咗佢武功, DLLM
G2都show到 Murray係咩能力啦

聽朝唔睇，希望瞓醒有好結果

lets go nuggets

一轉陣即嚟料。。。。

criag

搞掂
2：2
終於似返一場金塊籃球
希望巴頓永世落地獄

2人轉+criag
後備Monte+beasley
keep住咁打就Ok 了
正選再加埋 gharr millsap 久唔久爆發就夠了

早晨

Will Barton to @BSNDenver on the decision to move him to the bench: “It was tough on me. I don’t agree with it. I told (Malone) that face to face.”

有病就睇醫生吧.............

天山王之戰

聽日11:30睇endgame，希望入場前就end game

人物|得分暴跌!命中不足3成!這還拒絕打後備?
2019年04月23日16:1

在背水一戰的情況下，金塊後發製人，結束了7年作客不勝馬刺的尷尬，將系列賽的比分改寫為2-2，在接下來的三場中他們擁有兩個主場的優勢，對於本賽季常規主場34勝7負的金塊來說，這無疑讓勝利的天平更傾斜向了他們一方。
可是在全隊喜慶作客勝利的歡呼聲背後，也夾雜著一點嘈雜的噪音，球隊常規賽的主力韋爾-巴頓在第四場中被馬龍放在了後備席，對於馬龍這個調整，巴頓有些不滿，賽後接受採訪說：“這對我來說很難接受，我不認同。我面對面告訴了馬龍教練這一點。”
“我不得不覺得這是在針對我。我的投籃會開始進的。”

對於他的這一發言，金塊球迷紛紛表示，你還真好意思說這話？要不看看你系列賽的表現？
巴頓季後賽這四場打的，如果作為馬刺球員，還真對的起他去年夏天簽下的4年5300萬大合同，只可惜付這筆錢的是金塊。
首場比賽15投6中拿下15分10板，雖然命中率低了點，可還是投進了幾個關鍵球，籃板也不少。
第二場10投1中僅拿下3分5板，若不是梅利最後一節力挽狂瀾的21分，巴頓早被人噴死了。
第三場6投2中4分2板，在場的時間金塊狂輸23分。
馬龍能怎麼辦？大比分1-2落後，再不想變招？等1-3了還來得及？諸葛馬龍調整了陣容，正選派上了基爾格，一個以防守著稱的球員，常規賽他能將對位球員命中率下降5.6%。他6尺7寸的身高和215磅的體重比起巴頓6尺5寸的身高170磅的體重來說實在是優勢過於明顯。

賽後馬龍也解釋了他為何變陣：第一他想派基爾格去防守迪羅薩，讓加利-夏里斯去防守戴歷-懷特，從而讓隊里最好的兩個外線防守人對上馬刺的兩個最佳外線球員。第二，他希望馬利克-比斯利繼續擔任後備，不想打亂比斯利和蒙特-莫里斯/美臣-普林利之間的節奏和化學反應。

雖然賽後看這步棋馬龍下對了，可其實常規賽梅利-夏里斯-基爾格-約基治-米沙柏這五人組共出戰199分鐘，百回合得99.3分，讓對手得105.4分，淨負對手6.1分。
季後賽就是個大賭場，作為主教練肯定要反復試錯，基爾格防守雖好，進攻卻很一般，他最主要的進攻方式就來自定點投射，然而他的定點每回合得分比聯盟74%的球員都要低，他在空位每場出手2.4個三分只命中0.7球，空位的三分命中率都不足33%，賭他就是要從防守做起，進攻完全看運氣了。
巴頓的打法是類似哥羅福特式的搶分達人，馬龍顯然也是想讓他在二陣容發揮自己的長處，可就連這個長處巴頓也沒發揮出來，在比賽的第二節，巴頓在場上出手多達七次，雖命中兩個三分球，可在三分線內的幾次出手每次都能讓人氣的吐血。
運球過半場，無視三分線外空著的約基治，硬要頂著兩個人幹拔。

馬龍叫了個暫停讓他冷靜一下，回來就是不看隊友一個一打四的快攻，也不知道哪來的自信。

第三球約基治幫他把貝爾坦斯死死卡在身後，只求他面對換防的艾迪列治來個干拔跳投，大家都知道艾迪列治如今腳步沒那麼利索干擾不會太到位，巴頓還是一個磕籃筐前沿的炒籃。

為了證明自己的自信，巴頓又過了半場，直接從三分線外突破，馬刺早知道他不會傳球，懷特和艾迪列治在籃下等著他，結結實實請他吃了個火鍋。

這四個球，是第二節從6分57秒到5分37秒，金塊連續四次進攻回合巴頓做出的進攻選擇，其中有三次是過了半場沒給隊友傳球自己持球單打的，當時金塊領先你浪幾個就算了，可金塊此時37-45落後於馬刺，正處在系列賽最艱難的時段，巴頓上去就是一頓瞎操作直接送了馬刺至少兩次反擊，無視隊友破壞球隊化學反應的瞎打，哪個主教練看的過去呢？
本賽季的巴頓，在去年10月21日對戰太陽的比賽中右臀不慎受傷，賽後巴頓談到自己身體目前的感受時說：“痛，非常痛。在那次上籃的時候。我一起跳就感覺不對了。

接受手術治療的巴頓休息了三個月，常規賽他缺席了39場比賽，復出後狀態堪憂，本賽季常規賽他40.2%的命中率是他來到金塊五個賽季以來最低的，三分34.2%的命中率也是金塊生涯第二低。
他的打法並未因傷病有什麼改變，可顯然他的運動能力和籃下終結都大不如前了，本賽季他使用最多的進攻方式還是擋拆持球後的單打，可他每回合只能拿下0.684分，比聯盟79%的球員都要差，在籃下的命中率上賽季優於聯盟49%球員，本賽季只有15%，曾經是他看家本領的急停跳投，也因為他糟糕的進攻選擇命中率暴跌，他唯一效率在線的只有接隊友助攻的接球就投，每回合得分尚能超過聯盟59%的球員。

巴頓的狀態如此糟糕，球隊老大約基治還是一如既往的給予他鼓勵和支持，第二場比賽他10投1中搞得百事中心的球迷都開始噓他，約基治批評了現場球迷，說他不喜歡今晚球迷們對巴頓的噓聲：“我不喜歡觀眾和球迷的噓聲。我認為他為這個球隊做了很多事情。”

巴頓本該以此為戒，改變自己又獨又浪的打法，反而在第四場變本加厲，在賽後口不擇言，金塊球迷更不爽了：約基治當年為了努爾基奇還甘願打後備呢！金塊就是一個強調團隊的集體，你自己打的太自私了怎麼怪教練了？

代替巴頓正選的基爾格表現神勇，外線籃子也意外的火力全開，他在第三節的一次壓哨三分更是點燃了全隊的氣勢，這個系列賽他的三分13投9中，命中率高達69.2%，作為一個不占球權的3D球員，馬龍顯然會在接下來的比賽中賦予他更多的信任和上場時間。

談到他第四場的三分7投5中，基爾格說：“我就是帶著自信打球。我知道，球隊處境艱難，我們需要這場勝利，所以我就是努力拿出好的表現，帶著自信和能量打球。”
巴頓對於正選是有執念的，去年他曾說：“如果我能夠知道我會在下賽季成為一名正選，那麼，在這個休賽季，那會激勵到我，我此前從未有過穩定的正選位置，對於那一目標的追求造就了我，讓我每個賽季都在變得更好，那絕對是我的目標之一。”
馬刺金塊的系列賽明天就到天王山之戰了，基爾格火熱的三分手感不一定能延續下去，巴頓若想證明自己肯定也有機會，在輪轉時間用自己的表現說話總比賽後對媒體放話硬氣的多，當年那個二輪出身的球員，或許需要正選身份給自己心理暗示，可你的正選哪有球隊的勝利來的更重要呢

笑咗, 喱件垃圾

金塊karius

Barton 好行唔送

準備睇endgame

我聽日

集中精神, 贏埋下場先講

今日睇戲同場見到著Lillard同Simmons，大家都係贏家

加油聽朝搞掂佢

好緊張
第一年就rd2
Btw, 肥仔心質比想像中強好多， 諗住佢入到po會陽痿

咁老定我覺得要打GM7

無巴頓就有信心

近兩場個態根本唔洗驚，聽日肥仔唔好發神經就得

上力呀

生性啲贏埋呢場啦

jokic 今場抵讚

都係輸

巴頓............仲要害球隊害到幾時................

皇朝初現！

金塊有望成為唯一一隊被下剋上

我勇係呢方面係黑馬

咁刺激做乜

唯一可以阻礙到金塊贏波既只有一個人.............

DPOY

我寧願4打5好過...........

都幾難

生死戰

驚西，下場我地主場贏硬班老野啦

大哥 準備開新post la

今日贏再開咪好囉，等陣開完輸G7點算

皇朝初現lor

有高原優勢
班老野抖唔到

老嘢得一個

gay lma mills

1000